未瞓既咪入嚟傾吓計囉 （263）

歪

🐑🏃🏻‍♂️💨💨💨💨💨

Lm

請勿起底

勁

羊

文字好難解釋econ

頂

追住羊仔黎屌？

我又開post 又撳錯 wtf

彩英哥

Diu

I developed a new post . Wtf

your face your fate

⛰🐑🏃🏻‍♂️💨💨💨💨💨
踢佢落山

Shit

How to know my tg ID

唔緊要啦好小事啫

⛰️

好垃圾

沒野

。。。

笑笑痴左線了

吔咩嗲

我發癲

想del ac

Diuuuuuuuuu

[member]

咩都睇唔到 咩都唔知道

有咩問題

我係gp 的

又要笑好耐

Noooooo

Diu nei

lm

呀！！！！！！！！！！！！
好x煩！！f！！！！！！

Year2?

痴線

咩都唔知咩都唔知

好搞笑

係喎其實大家都係group
喺group約咪得囉

其實人柒第一次會好尷尬 第二次會唔想見人 第三次就會慣

快

Press F

佢第三次未

就快

放工啦

去食嘢

肚餓
幫人補2個鐘頭
體力-100

有錢收就ok只要個小妹妹唔亂講嘢

my little airport真係勁
因為呢次社會運動寫咗三首歌
第三首唔使一個禮拜個點擊率已經高過三個月前嗰首今夜雪糕
越嚟越多人識

個妹妹好鍾意我
我去旅行 佢極度不捨

有冇喊

都話個Gp唔撚係咁用 屌

咁我哋喺度約

你去旅行之前買定疊作業俾佢
咁佢下次就唔會不捨了

申請禁制令禁止9up

最愛尻up

冇咁誇

笑左

有冇一哭二鬧三上吊

三上悠亞

不了
太黑

冇印象
淨係知佢做idol

厚dirty

自私約

Hiya 我又瞓醒了
又蠢咗逐個post㩒去p.41去起底搵新po
想掉咗我個死人腦

你好

早晨吖英英

早晨呀手手

我以為佢唔捨得姐姐

我完全load唔到發生緊咩事

樓下食定行好遠先

洗咗頭出去好似好啲要顧及自己形象

樓下

長髮定短髮

咁我9up下

M廣告有啲咁嘅嘢

姐係我喺261㩒去p.41 然後起#1001底
再㩒入262 p.41 再起#1001 先搵到263...

有關係咩

點解唔直接打263

短頭髮 到下巴

如果你唔爬文嘅以後直接撳入去感情台
反正我哋長期置頂

因為我個腦跛架

因為佢唔知道推爆咗兩個起身之後

好白痴啊

長髮咪搞好耐囉 個頭未乾出去而家凍呀 我擔心佢病呀 明未

我永遠都唔準你咁樣話自己差

而家推行動post要下下撳不推文都好麻煩
希望有一次性按鈕✋🏻

佢可以用風筒㗎嘛

巧warm
btw我決定用髮夾夾住算 返嚟先洗

你有無留長過架 吹都要好耐架

利申 以前會幫女朋友吹頭髮

我男仔好少留長
當然我知道有男仔會咁做但係我冇試過

過咗去就唔好再諗啦

holahola 我收返

以前長頭髮 到手踭 可以吹半個鐘或以上
依家廢事煩 短頭髮輕鬆囇 唔吹頭都得

咁又係留長頭髮要打理怕麻煩嘅話都係短頭髮好啲

我吹半個鐘之後等佢自己乾

我ON9

聽講會好傷頭髮所以寧願等幾個鐘自然風乾

喺太子食催淚彈

咁你鍾意咁樣話自己都冇辦法但係你要知道有時太戇鳩對件事嘅發展未必有幫助
至少你日日夜夜掛住佢咁又點對方都唔知只係會令到自己更傷心嘥時間精力自己又冇好轉
你話如果係得你一個知但係你做緊啲嘢係幫到成件事或者幫到對方嘅話咁我覺得你自己覺得值得就ok
但係而家係對你有冇幫助對方又乜柒都唔知咁你日日咁樣諗佢都唔會返嚟你身邊

有冇戴面具

約8:00食
我睇錯左以為約8:30

無

返咗屋企食飯

陣間應該去LKF

而家應該仲趕得切應該唔會遲到

即刻攞生理鹽水洗面同埋唔好捽眼

好攰 企左成日

腳筋有冇紅腫？

應該無 我企慣

唔想食魚生都唔洗咁架

岩岩問男朋友： 點解我咁可愛
Sd 左兩張自拍
佢直接無視左我

你地咁早出現
工都未收

想睇

首先 你要係我男朋友

岩岩730收左

你男朋友唔想睇
+俾唔到 你想要嘅回應你

Send俾 我睇好過

佢無言以對

啱啱恰左陣

發左個夢

OK

彩時理你？

趕到 岩岩好
多謝google map

返幾點架？

無啲咁既事

唔明

我想食

係

終於搵到個識睇google map嘅人

從來未試過掛住EX

讚我可愛

天氣凍唔好食咁多生冷嘢

真

send俾我

咁你的確係好可愛嘅

比你join

你咪有囉

試下改下問題咁嗰兩張自拍就會變得好唔同

我喉嚨弱 好易轉天氣就病

我路痴 所以靠map搵路

換好衫了

原來豬係識跑步

有乜我咩都冇

講笑

⋯⋯

點解又會夢到佢

可愛 但個樣唔知可唔可愛

通常發夢會見到 最後 喺唔到一齊果D

玻璃心 沒事的

多謝

個樣都係

識唔識規矩

唔識

圖呀 無圖呀 點樣討論落去

我塞咗個鐘車

呢度咁多人需要幫手嘅？

咁我醒過你 search未 咪搵到最新

佢就係見到兩個263先唔要搵返上一個PO

啱 同埋加密

尋日上 youtube 睇片
條片拍D女人影到身材好又大隻D嘅男人
個含春樣

睇完 我都想大隻D

原來又係我嘅問題

辛苦了Ching

芝麻雞翼

做咩食埋我果隻

聞到tg好辛苦

你點呀 擔心

你本身就唔舒服 小心啲
有必要就遠離啲

到我有得食未

好耐冇見

休息一陣先溫書

抖下 先有動力

星啊星 接力啊星

對唔豬～比返你

LM

好飽

為左淨錢Netflix都cut埋

又想曬命食左好西

留返啲魚生比你囉

Setting -username

食緊啦 唔好催啦

節流？

搞唔掂 食多幾啖當幫忙

係，Twitch有幾個台灣/香港steamer都取消左subscribe

開唔開個tg谷

食雪糕啦，我每次都食３杯up，回一回本

飲d酸梅湯 好快又可以再戰了

比我食晒你哋 男女通殺

淨係睇 唔subscribe 囉

唉 食完飯 想去老蘭都唔得

Netflix 都cut 誇張喎
100蚊一個月 差唔到幾多 好似食個邊節好啲

照入

窮冇計，儲錢做大事

要娶佢了嗎

難得可以取下暖

差不多了，差幾年

想第幾年

帶我打機未

唔要

就係蠢咗嘛

小弟真係廢J嚟

你得傳說?

限定一人一杯？

係小弟好專一咁打機架

同朋友打陣機先，養貓後冇放鬆過

會買月供股囉，投資不了我燈神。。

月股其實都已經好夠

去打陣波做下運動先

係呀 其他款雪糕就任食

平時戴開個個牙固定器斷咗

都DUCK

但我手機驚嚟

佢屋企好嚴？

黎咩

好撚委屈好撚燥 頭先打排俾人搶路
仲要話讓俾我都係廢 明明就預選賽係系統分配
洗撚你講 搶完路仲要嘴9me

手機game嚟 唔係電腦嘅minecraft

毒撚先會打到燥 正常人都笑下就算

梳囉 委屈多啲

無電腦咩

傳說？

我玩開平安京 但有裝傳說 一唔一齊玩

屌佢老母 嗌光復香港 有條友叫我地收皮 死全家

其實
我都係對你有興趣先係ig flirt你姐
但最後好尷尬咁end topic
返學以前經過大家都會笑一笑
而家連望都唔望
唉屌係咪嬲左我啊

我就容易有鼻敏感

已經好叻了

識睇ＭＡＰ既人已經算係咁
係信和指朗豪坊係邊都指唔到個啲先死

我遇過

Ya

就咁叫我指我都未必識⋯⋯
有map睇下就無問題

好少出街
邊度都認唔到

多啲出

呢個我A牌

可能人哋唔識應你

真 旺角都唔熟路 搞唔掂

譚仔

係我錯

Rank

冇事下次再飲茶

咩叫A牌大陰陽師

本身尷尬end topic都唔覺大問題
因為平時喺學校都冇咩講
但有一日落堂係學校附近條天橋迎面撞到
大家互望左秒幾兩秒先好尷尬咁講咗句Hello
果下我就開始覺得出事啦

佢牌分 S A B C D 嘛
咁咪A牌

咁樣即係代表人哋對你都冇乜意思
你會唔會諗多咗

有分咩我打到大允都唔知

係 極少用

你又想掉低我

我講緊傳說

蘭桂坊封咗呀下次啦

加我未

傳說我得A3 今季仲打緊

呢個真

傳說？咩名？ 定我開間房俾你地入？

要跟你搵食

hi

我新手挽唔挽得岩岩先裝好

我夜晚去到旺角都係唔識行要慢慢睇地圖因為佢啲漏同講到唔同錯綜複雜

新手好似要打個教學先

打左啦 定等你同FD挽圓鮮

我識 因為我係mk仔

MK浮

房號7645

我以為你要教我玩

我小廢J嚟

買返個電腦版minecraft

又唔教我

冇電腦 買嚟冇用

minecraft唔係小學生先會玩既咩

come come come我地開咪打邊爐

好

而家唔係了

咁玩返手機版算啦

你咪當我係小學生囉

我咪手機版mc

改口叫你做塵b！

Pew die pie 係小學生

開驚了

咁我叫你做蛋b

點入場

7645 等緊你

好！

你加我得唔得 唔識入

左下即時對戰 - 右上打7645 - enter

大家快入

Wt is ur id

英英盪失路了

Google map都幫唔到佢

點解無人講野 我唔SICK玩

你係咪女人

最近去多左 所以認得多左

唔打住 覆一覆wts先

今日哈佬喂

打咩

傳說

化妝 Trick or treat

我地膽 我帶路

佢同佢哋打機

真Mk

Ser Ip?

你嘅口吻真係好似女人

我？

Nooo

可能佢真係女人

hello

諗諗

去咗邊

真

將來通街都master

為左你我已課金

毒毒

OT完番黎 而家先食晚飯

nani？！！
課咩金

咁小心啲啦

岩岩買左角色

你睇下佢肯為咗一個人課金幾好

乜都冇 想玩嘅野都冇準備好

見到一大班示威者調番轉頭走真係會驚 驚唔知邊個位會有黑警走出黎拉你 驚黑警唔知邊個位已經引緊你

係用金幣買架可？唔係港紙下話

whats happen

課左金 是但買左幾隻你玩再叫我啦

你喺邊

你地唔開咪打機好老尷

我頭先用模擬器試下 開唔到MIC 換手機DUCK

但係想你教我挽

睇唔明 姐係你頭先用電腦玩？

你好聰明

番工塔去中環先醒起關閉 諗住由上環行去香港站塔車 點知行到中途就見到隔離街已經一大班人跑緊 但我果條街就無人跑

我小廢J嚟咋

又串我

禾矛

玩就叫我啦 買左幾隻唔知咩英來

巧

TG叫我 24小時等打機

演哪出

果陣我係德輔道中 見到干諾道西勁多人跑
原來畢打街只係後一兩個街口

小心啲呀

楚楚

放心 無事 番左屋企食飯飯了
不過而家仲擔心緊其他人點

係機場

Why cry cry

獨獨

無事就好
希望大家都平安

老豆老母無工開被減人工
個人好矛盾

好慘 我都明

岩岩溫完書 其實都無溫過
根本唔知佢講乜

我成個腦都係放題

回來跟我吃
我會讓曬啲魚生比你食

姨姨

媽咪

咁慘？絲打幾歲啊

又mon?

好呀 我食哂啲剌身

浮浮

油油出現

柔柔

你都要比心機唔洗太擔心

恭迎油油

廿歲唔夠 只可以自己照顧自己洗費 無多俾屋企人/儲蓄 過多排要實習無人工又返唔到工 只可以問佢哋攞
好煩 好矛盾 暫時未致於窮到無飯開 但係唔想加深屋企壓力

唯有返工 但係放工太累又讀唔到書

多謝你 你都加油

safe

新鮮teargas好正

依家開始儲錢

煙癮起

自己照顧自己係辛苦少少
唯有慳啲用 儲定少少錢係到
到時問屋企人攞都盡量慳囉
唔好太擔心 你返唔到工你都唔想既

好正

你傻架?

怎麼覺得有點空洞

食唔食野好

Yo

想問下大家
如果18,19歲就出黎考消防
會唔會覺得太早？

想食就食

想做就做

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。
你都盡咗力去減輕家庭負擔繼續努力做好自己就夠

會唔會太候生
乜經驗都冇就會減下分咁

消防班人嫌你先算

南豬

慣咗就變咗享受

我不在你身旁

不會

你見到啲人頭你跟住佢哋跑等就啱
就算你唔係全黑裝束或者示威者裝束都好
今日都見到著件恤衫西褲返工look都畀佢哋射到一面都係

小心啲等你返嚟

睇唔明就沖個涼先等自己個人精神啲啲咪容易啲入囉

警察有特權的

奇！

可讓？

米修米修

打贏我先

下次拎返個嘴先ok? 好傷的

何時可以伴着我

好撚眼訓

訓啦 _ _

寶寶講粗口

做咩唔訓呀

等緊我哄你訓

出唔出黎食飯

買早餐俾你

梳

現在好無

次次黎料個時個頭有小小赤

寶寶不可說粗口

近距離噴胡椒真係好撚系

諗太多野了

仲要禁住人隻手

就咁睇熱門都兩單近距離噴胡椒，仲有好多唔敢再睇

要身心健康先可以繼續戰鬥 長期戰黎架

會盲

真
好撚那

寧中ｔｇ也不願中胡椒

但中tg粒彈是好撚痛的

爆開之後個啲就中過冇咩野，成粒射埋黎就邊個都唔好試。。。

新手初嚟報道，留個靚名

有無人有無人

一定有一定有

Which po

心情好撚差

訓啦辣油！

助語詞

可以試下唔好

訓啦仙女！

我很喜歡你的新名字 好襯你

如果身材好 樣麻麻 男人係咪都唔會想溝？
如果再瘦翻 識打扮翻啲 樣同身材都正男人係會想溝 定淨係想食
好難分析男人心態

清是咪認錯人

我係咪要改名

要心地好

幾好笑呀

嗚嗚我唔係奇姐嚟我新人嚟

好攰

做朋友先再自己了解佢

幾時

你仲唔訓

以為係奇仔本人

頭先訓左勁耐

Sor

笑死

咁都認錯

有人柒過你了

成件事好似同錯孖生姊妹表錯白咁

Why not both

心諗勁奇怪 今日telegram 個連登絲 佢一嘢就話你係小傳奇? 終於知點解

我柒撚濛濛食甜筒

奇仔係連登好出名

開心

如果還是禁制令生效的話
從此再沒有連登
你還會記得曾經在這裏
與我撩過半句嗎？
感謝你在我生命中出現

唔緊要一日有笑笑坐鎮 你都唔係最柒

好 等我夠30日就再改名

我平時唔係好驚痛既人黎，岩岩睇下自己手手腳腳原來好多抓傷痕，真係唔知

繼宇宙漿後第二位衝出宇宙

小傳奇異種子

都係你柒d

有名你叫

係咪俾蚊咬完瘋狂r

我徒弟仔去左旅行？咁靜既佢

你唔係笑笑對手

貓貓抓傷

輸左

大家今晚係咪都平安番到歸

對

今晚連老蘭都冇著落啦

我可以幫你破解呢個魔咒

magic

清有freestyle?

俾你發現我underground嘅身份

個柒字太有霸氣 每次都focus左落去

浮仔冇去搵食咩

我好乖的

兩者冇衝突

我其實好善霧你

羨慕

厹

正字刑警
但做咩要羨慕我

唔sick

呢個小傳奇係咪同舊嗰個係同一個人

真 係 唔 係

個個都要問一次

都話新手，唔熟地頭

嗨

又係隔離po 嘅人

九公

九公咪同七妹天生一對

又係小傳奇

做乜鳩

我就係dm 你嗰個

柒妹唔係仔咩

緣來你係我真命天子

原來大家都係嗰度既人
但我覺得我唔係完完全全屬於嗰度
唔知大家明唔明我講乜

咩料 我岩岩先同男朋友分手

柒妹都有freestyle

女得唔得

你屬於邊度 唔洗怕醜

原來分左啦

我係呢個 po 嘅人
生係呢個 po 嘅人
死係呢個 po 既鬼

唔係 我覺得佢地先會明

得 明咗

介乎明同唔明中間

係咪深藍朋友嗰單

成粒那種痴線的

我屬於香港

一星期

脆

屬於大家的

笑死
一半一半

韓國魚雷達d fd

咁你唔洗明

係 發黑架

終於見到奇妹

我唔記得咗sor
攬攬先

想念

你壞

Weak

唔洗sor
不過我還好啦 路始終都要繼續走

？？？？？？？？？下

七妹說得對

雖然未訓得著，但我摺埋先

我記性差

但係原來先一星期，我以為分咗好耐添

靚女大哂
大波加分

點解依個po出現喺吹水台

休息下啦

禾喺度

只係人生總唔能夠一個人 一件事 影響自己日常生活

屌

深藍人 都唔易甩架

吹水台=所有台大雜燴

所有post都出現係吹水台的

唔知咩嚟

我驚俾人屌

好啦

多仇家

又來料?

我算好彩，身邊冇咩fd係藍，最多都係d偏黃中立撚

係呀

屌返佢

Stay strong
Together

唔係 係你同佢講分手 都要辯論架

欣姐

是

唔留意台灣新聞係唔會知嘅

有好幾個淺黃
但事不關己mode真心難頂

藍既多數無腦。體諒下

我有印象扑野都要同你講

仲有野好講?

一定會
我一直都好strong

係
我分身ac

大J

韓國瑜？

我係屬於你嗰度

好平常 好多都係
但同輩都深藍到黑

見到兩個小傳奇，令我諗起蛋白同蛋黃

事不關已就係連屌都廢事

依個係再上一個

We don't talk anymore, we don't talk anymore
We don't talk anymore, like we used to do

脆兄

要嘈到你唔出聲為止

點樣問?

想念我

小寶寶 食蛋糕

唔好咁 回憶一定有
分左幾耐

叫脆叔好d

無嘢好講

又來料ching

成人台無

條友好癲

唔講唔覺唔知

全台灣最搞笑嘅政治人物

會當選

屌我又記錯

再上一個話佢同條女搞野要考慮同我講

是 深夜就是要聽歌

對咩唔住

播返首小傳奇 先啦

我都覺

溜之大吉~酸
呢句近排好興
啲人喺度bin korean fish 屍

想喊了

好掛住佢哋

見到嗰刻笑到仆街

G持

talk to me

屌 有無諗過我想唔想知

牙叔

and me

好想打邊爐

虔誠地廝守 都會傳奇

我聽日想搞嘢，晏晝陪我上律師樓簽紙

你扮

無呀只係食檸檬
但沉哂船

Ok

我最鍾意果個戲院
好多回憶

我覺得英文贏

I just heard you found the one you've been looking
You've been looking for
I wish I would have known that wasn't me
'Cause even after all this time I still wonder
Why I can't move on
Just the way you did so easily

我唔想知佢幾時搞 同埋佢真係講少句依啲無建設性既說話啦

咁搞法就連飲水都唔得

咁可以直接skip

琴晚打完

佢可能覺得你會唔抵得掛

張開雙眼都唔得

有無出處我完全無聽過

食邊間

💡

你係咪專揀on9的

咪鬼喺度折磨人
好鬼死自私

如果英文動員到人投就係，唔好睇少韓粉嘅動員能力

但濕鳩韓國瑜近排多咗學生票
話support 佢哋去一年exchange
用下腦都知無撚可能啦其實

一語中的

旺角有間幾平陣間畀地址你

你岩哂七妹

好唔開心 男朋友同啲豬朋狗友出去玩 叫佢唔好因為嗰班係冇道德觀念又成日精蟲上腦嘅垃圾
佢話自己唔安樂咁玩緊 又話班廢柴知佢同我嗌交 咁點解佢仲可以繼續留喺嗰度 佢有冇諗過我感受 唔想令我啲朋友擔心先上嚟呢度呻 聽日仲要番工 唉

邊有人會想知
仲要同個ex講自己扑野咩料

日日涮
幾正

大窩口已經好平

最好依家

車錢呢

好自私
一齊咗幾耐？

就係佢喺選高雄市長嘅時候
應承選民佢唔會做做下市長去選總統
Anyways 唔多信政客講嘅嘢

D學生唔係咁都信吖？

油D貢既樹

啱啱兩年
我越嚟越覺得佢唔鐘意我 唔理我感受 唔重視我

咪同豬隊友一鳩樣，做好做滿

其實你都係為佢好姐 佢做咩姐
同埋痴得多依啲人對個人都真係唔好
啲價值觀錯晒

有冇人同我去食 大鍋口

閉起雙眼你最掛念誰

佢食屎狗 仲話遲下約我去街

我星期六食

係咪冇得揀嗰d應酬吓酒肉朋友咋

有呀。除咗慶祝嗰啲活動 同frd食飯都少咗

藍黃

衰撚過蛇齋餅傻
起碼啲呀婆都有得食咗先
Korean fish 淨係車大炮發大財

藍黃？
但係幾好食

邊間

林奠

佢話自己唔會 由細到大都係類似環境長大 但係都冇俾人教壞

好撚垃圾 班人淨係掛住扑嘢

去一帶一路exchange

我都好鍾意去呢間野睇電影
有時有d舊片好正

攰了 打完波早啲瞓算 大家早抖

我 好喜火鍋

香港人公認好食

Exact7ly
雨革嘅時候又話傾
碼頭嗰陣又話傾
傾佢老母

林奠邊有資格做政客，政棍佢都唔配

眼睛張開身邊竟是誰

話skip 就skip 咩
好易行過啲地方諗起佢

請你

上次食長沙灣紅火 有D海鮮料好新鮮
雞煲就唔好食

太弱

完全訓唔到

台灣回歸終葛不是夢

我唔是燈神

聽得多都mindfuck
同埋做咩咁唔尊重你 唔顧你感受

可能係啦 其實班人我都識 但係同我越來越唔friend 所以出去玩就少咗叫我
唔friend係因為我接受唔到佢地咁思想同行為污糟

就睇吓藍天綠地會唔會重現

佢係垃圾

祈求老一輩唔好破壞台灣

去開佐敦，旺角門口個 staff 長期黑面、趕客

狗姐

a puppet

韓國瑜可以唔記得自己三日之前講過嘅嘢就知道佢全部政策都係9up㗎喇

thx 聽者有份

根本天方夜譚
邊有咁多錢燒

朝早

因為我自己就分得好清，酒肉朋友就只限食飯隊酒，好朋友同兄弟知己又唔同

不嬲都係咁 成日話男人嘅嘢係咁點點點 又話我唔明social係應該點樣
咁我真係唔明 因為我本身係直接了當黑白分明嗰種人

唔是咁的

台灣仲要都唔有錢

要Book，仲要早三日，walkin太蠢

呃鳩人

成日喺度諗
文革嘅時候啲人咁撚辛苦走難落嚟
跟住依家啲中年人又喺度吹奏共黨
我係你太嫲都喺個墳頭彈出嚟巴車你啦

別on9 咁你都信

國民黨咁耐以嚟都應該仲有唔少黨產嘅

謝謝

點算

佢好似大部分朋友都係咁

咁佢咪唔諗你 係要互相遷就架啦
淨係一味得佢講

得罪講句，咁呢d男人真係仆得界

阿媽依家返緊一份ft 兩份pt
又要供樓俾水電煤差餉等等 都唔想再問佢攞
阿爸前排仲問我借錢
阿哥出咗嚟做野 不過唔理屋企 只係顧自己
之後仲偷阿爸錢 攞野去當

我成日都覺得自己諗太多 但係事實屋企環境係唔好 而我又做唔到啲咩

上嚟都係發洩下 取下暖 多謝你哋

街

好心佢分開咗搵埋下一個
就唔好哂埋下一個既時間啦
人地做代替都好慘

門禁是幾點

好！！！

佢成日可以將佢錯嘅嘢講到係我錯咁
我自己又蠢 經常俾佢講兩講就distract咗

唔洗要屋企煩就已經好好

你好堅強 一定要加油 我知唔易捱

我次次2條友去，5點幾/9點幾去佐敦

1001我就訓

walkin要排幾耐

無人
其實斷極尾都差少少
我都費事死拉自己出嚟

頹食沙角算啦

Book啦，30秒換開心

佢講埋啲垃圾大話你都信

加一，大家晚安

差不多了

無拍過拖係唔識處理

你幾大

即慶

嗚嗚我都想拍